有無巴打試過除碳 洗引擎

市面上好鬼多呢D洗引擎又盛
我架垃圾is250都行左8萬見D人話直噴引擎好多碳屎行到咁上下要洗一洗
但我用開果3間車房都無呢D野
有D人又話無用會拿傷個引擎
有無巴打有經驗

LM

試過係車房換偈油，佢事前用洗偈水先換，感覺無乜分别

最近果次係荃灣享禾街
40蚊買左支STP 白色樽 洗油路既
油耗方面分别唔太大
不過油門反應爽快左好力左，翻腳無乜“蛭”油

honda stream rn6 行左70000km

利申：可以係placebo effect 戴左頭盔先

係咪姐係係氣缸？

想反應快，直接換油泵效果會唔會仲好

Fuel addictives? 網上有人test過啦，有用，不過睇牌子，唔係隻隻都work

除碳做過,冇乜用又貴,入加德士嗰支補品仲好

洗引擎就未做過啦

我都係純粹聽啲人講除完會靜左車頭無咁震
岩岩睇完巴打建議自己上網睇 好似落添加劑都有呢個功用

有冇巴打試過用呢隻eco pill/ stabilflex? 見FB啲評價好似好好咁有 㗎車宜家4萬5咪 係咪要清下？

卡啦卡啦咁落2,3次啦

除碳做完頭1,2星期咪覺得油門輕左，好去左
但之後好快打回原形

不了？

不了

keep住用有PEA既油路清潔濟，e.g.加德士支techron concentrate plus
我通常換油前果缸油用一支，行盡全缸油

youtube有鬼仔實測過，一d效用都冇

點解唔直接用oil catch can要倒呢啲野入油缸，倒幾次已經同個catch can一樣價錢

有冇人用過seafoam

我又真係想睇有咩車用techron一d用都冇

人地techron seafoam用0係剃草機都見到效果

聽講入特級踩高轉好過入補品係咪真呢

我兩架柴油寶馬 做完氫氧除碳 油耗係變返新車果時咁
同樣轉數 同樣比咁多油之下 係好力返

我搵唔返條片，大概係佢用內窺鏡影住個積咗碳既汽缸，再落枝techron去燒，最後before/after出黎冇分別，如果個氣缸積咗碳一段時間，果類汽油添加劑既效用係咪真係咁有效呢？

直噴引擎最大問題應該係哇佬頂積碳
樓上啲補品for缸內積碳 定期踩下高轉仲好

哇佬積碳做walnut blast應該最有效

師兄有無推介？

留名學野

直噴偈啲電油都冇直接接觸嘩佬
叫人落添加劑嗰啲係咪玩嘢